點解仲有狗行必??

九點左右路過鰂魚涌公園
竟然俾我見到三隻狗行緊必
兩隻狗公一隻狗乸
乜唔係好耐無行必啦咩
有無其他巴絲呢排見返狗行必

上個月寶琳見過，十幾隻，好似睇新聞掃黑社會地方咁，但明明屋企地方

3p
殘廁gathering